屌你個西 now訪問鉛水村全撚部大陸狗黎

成條村都係 飲撚死班冚家剷

全部新公屋都係 激鳩死你未？

飲到d 支那人死晒就冇錯了

水務署叫人開十五分鐘水先好用 弱智嗎

十五分鐘

其實新移民另外有一條恩恤隊去排的，只要搵民建聯議員寫封信，就可以轉排恩恤隊，一般一年內可以上公屋。

Child仔使唔使發動支持蝗區全面供應鉛水行動？不如聽日出嚟撑水務署。

公開既秘密

屌你 問過屯門欣田邨未 未見過香港人 成條邨都係大陸

屌唔怪得知個個投民建聯

行過d細佬 講普通話

呢個真 我以為自己番左大陸 原來政府起公屋 都唔係俾香港人...

一家人要齊齊整整

特區充滿人道主義既愛心

咪撚班d蝗啦

印巴新移民呢？

如果唔係 點會有果D大陸攻略網 係因為有路所以先有攻略
香港就係賣港既人太多

香港人唔炒散都排唔到隊, 爆入息呀

香港出生率咁低 又越黎越多人，公屋申請仲要越黎越多

有腦既都知咩事，除非腦裝屎

仲要葵芳站隔離，上蓋咁滯

公平咩？我唔係冇試過排
而家係有人玩嘢呀
佢地只係付出少少 就霸佔曬啲公屋

原本一代一代輪到8 90後上既樓
比班垃圾寄生蟲搶曬

有無link睇下 聽過但真係未見識過